{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044785",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002021143?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포 블루스카이펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 予約人数に追加される場合は、予めペンションにご連絡ください。 最大人数を超える場合は入室できず、その場合は払い戻しはできません。 ペット連れの場合は入室を拒否されることもありますし、その場合も払い戻しはできません。 未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合のみ保護者の同伴や同意がある場合のみ入室が可能です。 次のご利用のお客様のために入室および退室時間をお守りください。 客室及び周辺施設を利用する際には施設物を毀損したり紛失したりしないよう注意しなければならず、宿泊客には損害賠償責任があることがあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。 また、客室内での喫煙は禁止されていますので、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 客室利用の際、無線インターネット(IPTV/WiFi)を使用することができます。 また、フットサル場でバドミントンと足球を楽しむことができ、基本的な調味料も提供されます。 駐車も可能で、ペンション周辺で様々な活動が楽しめます。 2000坪のミカン体験農場ではミカン狩り体験が無料ででき、周辺には中文海水浴場、柱状節理、天帝淵滝、パシフィックランド、先任橋、ヨミジ植物園などの観光地もあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "予約人数を変更する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数に追加される場合は、予めペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット連れの場合は入室を拒否されることもありますし、その場合も払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は男女同室で宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合のみ保護者の同伴や同意がある場合のみ入室が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用に注意事項はありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する際には施設物を毀損したり紛失したりしないよう注意しなければならず、宿泊客には損害賠償責任があることがあります。"
        },
        {
            "question": "客室で調理や焼肉はできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されていますので、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "客室利用に制限はありますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "無線インターネットの利用はできますか？",
            "answer": "客室利用の際、無線インターネット(IPTV/WiFi)を使用することができます。"
        },
        {
            "question": "どのような施設やアクティビティがありますか？",
            "answer": "フットサル場でバドミントンと足球を楽しむことができ、基本的な調味料も提供されます。駐車も可能で、ペンション周辺で様々な活動が楽しめます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "2000坪のミカン体験農場ではミカン狩り体験が無料ででき、周辺には中文海水浴場、柱状節理、天帝淵滝、パシフィックランド、先任橋、ヨミジ植物園などの観光地もあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 463,
        "QA": 555
    }
}